時間很長四字，極好

很好！

⏳

難得既星期六就咁冇左。。。

一眨眼10年